你地覺得自己係從前失敗的戀情學到咩?

我自己:
1.邊個岩有時唔太重要
2.控制脾氣
3.任何人都只可以陪你走一段

1不要輕易戀上別人

戀愛中既女人信唔過

巴打受騙？

點樣叫輕易?

會唔會其實男女都係?

另一半唔係你嘅一切 唔好咩都圍住佢轉

但都係好難改 已經盡量抑制自己

應該話唔好咁天真墮入愛情中
愛得愈深傷得愈痛
sorry for 1999

唔好專一
就算條女外表幾清純, 都可能係玩家
拍拖同時要搵多幾個後備

原來人真係好易變 唔好咁容易付出真心

帽唔怕戴 最重要係中出多一次先飛

幾時都要維持自己的家人，朋友，事業

即係你覺得唔想再戀愛?

咁做會傷害下一個可能係無辜的人?

去到邊個位先可以付出真心?

沒關係你也不用給我機會 反正我還有一生可以浪費

學到唔識鍾意人

去配合佢
佢唔會領情
只係會覺得理所當然

1 放返重心係自已既生活到
2 唔好以為小事就由佢
3 愛情係互相給予既 唔係只付出就夠

愛情好虛無飄渺，轉眼即逝，無論被人呃幾多次戴過幾多次帽，過段日子就仿佛無發生過咁。
我唔喜歡呢種感覺，做乜都白廢心機咁，已經幾年無拍拖
一個人更開心更充實

殷素素：愈靚既女人愈會講大話

點會唔想 只係一切都好虛

安於天命 實會遇到個岩你既
如果有班死黨陪其實單身都唔太差

遺憾都係一種美黎既

我反宜覺得學歷愈高既女人愈會講大話
同mk妹拍拖佢地講心, 又對你投入好多

唔好以對方為中心

1. 吸引力大過付出 洗錢係自己身上永遠好過係條女身上
2. 唔好100%上心 人要走個刻你留唔住
3. 珍惜同佢每一分每一秒 想同佢做既野好立即計劃同實行
4. 女朋友只係比好朋友更親密既人 唔係你老婆 每樣小事隻眼開隻眼閉 唔好開佢拖
5. 真係嘈鑊勁既 記得記得要講分手先 講先個位處於高地 起碼你幾個月後搵返人唔係被飛而求佢復合咁低賤

諗到再講

所有野都有可能背叛你，唔理係識左你10年好朋友又好，你既女朋友又好，但只有錢同自己身體唔會背叛你，所以要愛惜自己身體

磨合都係要基於本身性格唔係差好遠
差太遠都一齊一定會散

遇到岩傾既會fd zone左先，做情人就分分中見面都無機會，結婚又一個講法

如果有班死黨陪其實單身都唔太差 < 係, 而家順其自然

感覺冇咗就係冇咗
珍惜一齊嘅日子仲好

女仔一定要愛自己多啲
唔好輕易交自己最重要既野比另一半 特別係果啲你以為佢好好但淨係想呃西屌既賤男

要主動
唔好淆唔好怕醜
將鐘意對方嘅心情完完全全咁俾對方知道
只要對方開心自己都會得到相對嘅快樂，
所以只要對方開心就得

真係改咗好多㗎喇

一係識啱啱畢業，一係識27、8歲以上的，唔會揀20中女仔。見證太多騎牛搵馬

一齊左幾耐都好 變心可以變得好快

信自己
想改變人不如改變自己心態
唔好盲目付出

1. 留返啲面子俾自己
2. 唔駛對佢太好 係鐘意你嘅點都唔會唔走
3. 唔好太chur佢 留返啲時間俾自己
4. 應承嘅野要做到

睇到好多留言都講投資落自己好過投資落對方

對女友好唔係錯，錯係揀錯人
(所以今次自己揀啱人，一齊4年幾啦)
只要自己能力上負擔到，一定做足
面子唔係咩問題

可以奮不顧身咁去愛一個人，即使最後遍體鱗傷，都係一種幸福

曾經係被人hurt完之後為左唔再受傷就付出少啲，但發現咁根本就唔會開心

1. 多點將心比己
2. 不要俾對方太大壓力
3. 就算有幾鍾意，都要留返私人空間俾另一半
4. 要互相包容對方不足，因為冇人是完美的

點樣先可以揀岩?

唔怕傷得多令自己有陰影?

唔好對女人咁好，呢樣真

就係hurt過所以會驚，但如果咁好彩揾到一個你為左佢會試下走出呢個陰影既人，就會覺得好幸福，可以全心全意咁鍾意一個人真係好難得，人越大就越難 1999咁sor

用一段感情黎覆蓋上一段感情既創傷只會創造更大的創傷
唔好嘗試改變對方，只可以改變自己
唔好用自己覺得岩既方法去愛人，用對方鐘意既方法去愛佢先係對佢好
有時候唔出聲陪伴就係最好的安慰